有車有樓揮手區

28歲已經目標達成

單車
已買公屋

入黎揮個手

連燈年薪過億有幾咁唔閒

得樓咋

25歲已經目標達成

24 歲父幹撚目標達成